[改歌求填]沙中線令我下沉 黑箱作業發瘟

邊間教會？

好好笑呀屌你老味

得一句 叫我點唱啊

求填

蒞臨紅磡看著這港鐵下沉 我望到手都震
成份報紙報導了真過份
心知要問責換人全部高層
從頭來計確實會悲憤 如輸錢的怒憤
要問責的人知道犯錯竟去扮冇份
承建商絲帽加粒塞(側) 剪短鋼筋

沙中線現已下沉 沙中線杰過粥
如袁木 是非真相任佢篤
沙中線又會下沉 沙中線猶如騙局
但是你會發現 霎眼風光吹就破
看著沉降報再嚇窒我

仍然未瞓看著那港鐵陸沉 我望到都興奮
如若要錢要立法會過問
今天裡面已沒人 沒有毓民
尋求憑據會令你悲憤 難息心中怒憤
看立法的人方案亂過 港鐵話要咁
689收得很開心 黑色獻金

沙中線又再下沉 千億個未滿足
如危局 望穿股價就要縮
沙中線助養壞人 標書裡全是騙局
若是你會發現 最尾輕輕的帶過
看著田少那報告 笑呵呵

沙中線現已下沉 沙中線杰過粥
如袁木 是非真相任佢篤
沙中線又會下沉 沙中線猶如騙局
但是你會發現 霎眼風光吹就破
看著沉降報告 再快樂過。。。